(visvim JJ) 五件item，三個價錢，有新有舊

自問已經良心價賣，希望可以屌得細力啲

交收地鐵站：
堅尼地城 / 香港大學 / 中環 / 旺角 / 鑽石山 / 大圍

Visvim 12AW Fluxus Chino
Size3 / Navy
Brand new with paper bag and tags
$1000

Visvim Social Sculpture Denim
05R / W32xL32
Brand new with tags
$1000

Visvim CAF Combat Jacket Slub (Wale Cords)
Size 1 / Brown / Wore <3 times
With paper bag and tags
$1500

Visvim Lugli Jacket Slub (Corduroy)
Size 1 / Navy / Wore <5 times
With paper bag and tags
$1500

Visvim Border Crew Long Sleeves
Size 1 / Grey / Wore <5 times
$500

Telegram: goddonald

Pish

可惜冇kimono

識野
不過我都冇...

Tg 我
條denim 同slub jkt有興趣

唔岩碼，幫推

Tg-ed

Thanks 巴打

Lugli jkt sold?
如果你放上fb應該比人秒掃哂

Still availiable

再放多陣連登先去fb

難得有賣visvim又冇被人屌既post
因為真係堅係平

巴打價啊
加上我呢排都山窮水盡

仲有冇其他姐

仲有兩件tee，同埋少量wtaps,sophnet

不過全新就冇哂了。。。

LM 支持
期待岩碼

想要條牛 賣左未？

巴打着開咩碼？

Denim on hold

其他都仲有

頭個一條100

唔好玩我啦 真係等錢洗先變賣家當架

有wtaps?

條牛都有興趣
睇來巴打幾緊火

諗諗下好似有啲難襯
如果有 lhamo/coverall 叫我

Lhamo 好似都有件
今晚返去睇睇

Very 緊

有件長袖hellweek tee

條chino 即係幾多腰

32-33腰

100蚊同你收哂佢

屌可惜唔岩size
幫推

Lhamo 我都有性趣！

慘絕人寰

今晚 or 聽日 post

有冇劇透 我本身有件navy

好想要

Visvim
應該有兩件tee，一件lhamo，一條high water

聽日一次過開新post放上黎

暫時得返denim同lugli hold起左
其他三件都仲有

咁多visvim 都家底唔差
搞乜咁緊火 你依個價 巴打們應該好好對你
好過上fb 俾排價狗煩

有條原色wtaps牛s size應該30-28腰左右
淨係穿過tag都未剪因爲唔岩size
$1500有冇巴打岩

巴打jacket賣哂未

CAF仲有

巴打們冇屌我已經算好好

因為要套現去旅行血拼啊

屌你拎件lhamo出黎喇

有對slip on us9
得對鞋 著過幾次

$500

Sorry 巴打 今朝一早就出左去
晏啲返到屋企會即刻影相

圖呢